nben係武漢人，大家要小心佢

條友行動升級

天琦都係

咪25

放針又放飛劍

佢用針傳菌，睇路

條友食野味食到勁橫 好易認

CCC尼

咩post
唔記得左

Nben武警

唔係武漢

條𨶙樣坐牢都要陷害香港

想問下要食開咩野味先可以好似佢咁橫

武漢武警

有需要就人道毀滅

咁殘忍

你果陣點走甩

佩狗真係好L 25

世清教我走

Nben 係我隻狗

佢訓撚到

武漢=gunman

住觀塘的巴打們rip

ccc尼